唔好湧哂入中大 會俾人一Q清袋

留返啲人係金出面開花
你見仲有人入到中大就知
啲狗想放多啲人入去一網打盡
唔係話唔好入 但見好就收

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

得喇 風向撚 我係唔會好似你咁撚自私顧撚住自己 唔去咁中大班手足點算？ 食屎啦屌你老母

唔明 入得中大既路都俾啲去幫手既人塞住左 依家係得黑警無支援 靠班殘兵清我地袋？？？

一睇就知啲狗又重返連登帶風向

點呀？好想入中大呀？
讀好啲書啦

以前我地會走，因為我地學唔到打真仗咁佔據地方，我地佔唔到屋苑，立法會又唔係我地嘅
而家中大本身就係我地嘅
讓番出黎？你休想

黑警死全家
叫人讓中大出黎嘅都死全家

利申： 中大人